[
    {
        "schoolName": "北京物资学院",
        "title": "北京物资学院-北京物资学院",
        "question": "546分位次11505",
        "answer": "文史类11505希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "北京物资学院",
        "title": "北京物资学院-江苏，服从调剂的情况下被提档是否会退档？",
        "question": "，",
        "answer": "服从专业调剂，身体合格，进档不退档"
    },
    {
        "schoolName": "北京物资学院",
        "title": "北京物资学院-中外合作办学",
        "question": "北京考生469.位次38791.物政地报贵校中外合作办学有希望吗？望老师真诚答复，本人就家住在附近。谢谢",
        "answer": "希望不大，预计今年排名还是在36000以内"
    },
    {
        "schoolName": "北京物资学院",
        "title": "北京物资学院-咨询",
        "question": "北京，男510，物理化学历史，有希望去贵院的05专业组吗？请问贵校的工科专业就业率有多少啊？",
        "answer": "冲一下。本校平均就业率95%左右~"
    },
    {
        "schoolName": "北京物资学院",
        "title": "北京物资学院-考研",
        "question": "北京考生531分，学的物化历，报考贵校020504专业组，能否录取？这些专业是否可以考研或保研，是本校的吗？住宿条件如何，有无独立卫生间？",
        "answer": "可以录取。可以考本校研究生。住宿有4人或6人，统一分配"
    },
    {
        "schoolName": "北京物资学院",
        "title": "北京物资学院-咨询",
        "question": "您好北京514能报考这个学校吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "北京物资学院",
        "title": "北京物资学院-中外合作办学",
        "question": "招生对英语成绩有要求吗？",
        "answer": "报考没有限制"
    },
    {
        "schoolName": "北京物资学院",
        "title": "北京物资学院-单列招生",
        "question": "新疆理科单列类考生分数341，排名7626可以考上贵校吗？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "北京物资学院",
        "title": "北京物资学院-北京491分史政生",
        "question": "您好 北京491分考生排名34236冲贵校可能性大吗",
        "answer": "可以冲一下中外合作办学"
    },
    {
        "schoolName": "北京物资学院",
        "title": "北京物资学院-北京507分物化地选科机率大吗？谢谢老师",
        "question": "北京507分物化地选科机率大吗？谢谢老师",
        "answer": "物化组冲一下吧"
    },
    {
        "schoolName": "北京物资学院",
        "title": "北京物资学院-咨询",
        "question": "老师您好！北京519分，排名27914，1.进咱们学校的会计学（注册会计师）、法学、财务管理需要调剂吗？哪个专业更好进一些2.如果需要调剂，转专业好转吗？3.转专业大一的课会不会落下？4.咱们学校可以修双学位吗？",
        "answer": "注册会计师和法学可能需要冲，财务管理差不多。转专业的政策还是挺宽松的，大一都是公共课，不影响专业。有辅修学位。"
    },
    {
        "schoolName": "北京物资学院",
        "title": "北京物资学院-报考",
        "question": "北京考生，选物化地，28850名，可以报考贵校吗？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "北京物资学院",
        "title": "北京物资学院-专业",
        "question": "老师您好！我是福建考生。请问我们学校本一批有哪些专业",
        "answer": "物流、金融、会计类专业"
    },
    {
        "schoolName": "北京物资学院",
        "title": "北京物资学院-新疆单列",
        "question": "不是南疆单列 新疆理课 单列类379位次4114能冲法学专业吗？",
        "answer": "冲一下试试吧"
    },
    {
        "schoolName": "北京物资学院",
        "title": "北京物资学院-录取",
        "question": "老师您好！北京考生，物化地483分，请问能报考贵校哪个专业组内专业，有希望吗？谢谢！",
        "answer": "可以试试中外合作办学"
    },
    {
        "schoolName": "国际关系学院",
        "title": "国际关系学院-有关体能训练",
        "question": "老师您好：体能训练具体是哪些项目？",
        "answer": "大学生体测标准"
    },
    {
        "schoolName": "国际关系学院",
        "title": "国际关系学院-录取",
        "question": "陕西15000名女生有希望吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "国际关系学院",
        "title": "国际关系学院-有关报考条件",
        "question": "老师您好：高考体检左右眼矫正视力正好4.8符合报名条件吗？",
        "answer": "符合"
    },
    {
        "schoolName": "国际关系学院",
        "title": "国际关系学院-提前批面试信息",
        "question": "想请问一下北京提前批面试的有关信息：如面试的大概时间、内容及在哪里可以获取到相关信息。谢谢！",
        "answer": "学校官网或微信公众号"
    },
    {
        "schoolName": "国际关系学院",
        "title": "国际关系学院-提前批",
        "question": "山东提前批需要过特招嘛",
        "answer": "不需要"
    },
    {
        "schoolName": "国际关系学院",
        "title": "国际关系学院-体检",
        "question": "请问膝盖有直径约1厘米左右面积大小的摔伤瘀痕，可以报考贵校吗？",
        "answer": "不明显应该没问题"
    },
    {
        "schoolName": "国际关系学院",
        "title": "国际关系学院-提前批志愿问题",
        "question": "请问我在填写本科提前批A段时，一志愿的专业不足6个，我全部填写以后需要勾选服从调剂吗？如果不选会有退档的风险吗？",
        "answer": "服从调剂才有录取的可能性"
    },
    {
        "schoolName": "国际关系学院",
        "title": "国际关系学院-受限代码",
        "question": "老师您好！我是重庆文科生。我想咨询一下受限代码为24.25和34能否报考贵校？烦请老师告知，谢谢！",
        "answer": "以我校报考条件和当地考试院解释为准"
    },
    {
        "schoolName": "国际关系学院",
        "title": "国际关系学院-面试",
        "question": "老师，您好！想问下是不是面试没有通过就不会被提档？还有云南面试需要准备些什么呢？另外服从调剂是只会在今年的招生计划里的专业调剂还是学校所有专业都有可能",
        "answer": "面试不通过不予录取。具体面试通知关注我校官网。只在计划范围内调剂"
    },
    {
        "schoolName": "国际关系学院",
        "title": "国际关系学院-江西历史类考生，593分排2577名",
        "question": "报考贵校的提前批，请问录取机率大么？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "国际关系学院",
        "title": "国际关系学院-山东文科生女",
        "question": "老师您好，请问高考613分，排名15000左右，能上贵校吗？",
        "answer": "冲一冲吧"
    },
    {
        "schoolName": "国际关系学院",
        "title": "国际关系学院-咨询",
        "question": "吉林省理科考生607分能被贵校录取么",
        "answer": "希望比较大"
    },
    {
        "schoolName": "国际关系学院",
        "title": "国际关系学院-体重",
        "question": "体重超出标准上限0.2公斤有退档风险吗",
        "answer": "不符合报考条件，不会提档"
    },
    {
        "schoolName": "国际关系学院",
        "title": "国际关系学院-提前批报考条件",
        "question": "您好，请问福建考生报考贵校需要面试和政审吗？",
        "answer": "没有面试和政审"
    },
    {
        "schoolName": "国际关系学院",
        "title": "国际关系学院-提前批面试时间",
        "question": "重庆考生，提前批面试是在提档前还是提档后，面试万一过不了会不会影响普通批录取，担心滑档，王老师及时详细回复一下，万分感谢。",
        "answer": "提档在面试之后，面试仅作参考，按高考成绩排名。面试不通过不影响普通批"
    },
    {
        "schoolName": "北京联合大学",
        "title": "北京联合大学-贵校人工智能有没有其他录取要求？",
        "question": "贵校人工智能有没有其他录取要求",
        "answer": "录取要求查看我校招生章程"
    },
    {
        "schoolName": "北京联合大学",
        "title": "北京联合大学-少数民族预科",
        "question": "您好，我想问一下，就是，我是随迁子女，我的户籍在重庆没有迁过贵州来，因为我走随迁子女第一条不用迁户口，我是少数民族可不可以填少数民族预科啊？因为我户口没有迁过来所以高考没有得加分，不知道这个少数民族预科能不能填",
        "answer": "报考资格的咨询本省招办，高校无法解释"
    },
    {
        "schoolName": "北京联合大学",
        "title": "北京联合大学-关于专业报考与色盲，其次是报考可能性",
        "question": "本人493分，排名33792名,选的科是物理 化学地理，本人是色盲。本人想要报考贵校 的物化绑定的09组，请问一下,报考这个0 9专业组的概率大吗？其次就是贵校的单选 物理的07组，想询问一下选07组的话被调 剂到数字经济与工程管理的概率大吗?最后 想询问一下贵校的物化绑定的第10组，请问 一下，第10组的...[详细]",
        "answer": "我校录取没有色盲要求。但是考生要考虑好未来就业行业要求。不要盲目报考。"
    },
    {
        "schoolName": "北京联合大学",
        "title": "北京联合大学-院校",
        "question": "您好，历史学专业是在哪个院校呀",
        "answer": "学院路校区"
    },
    {
        "schoolName": "北京联合大学",
        "title": "北京联合大学-中外合办",
        "question": "安徽 物理化学地理 总分509 省排名112951 希望能够报考贵校中外合办的三个专业，想咨询一下是否需要出国，学校有几个校区？中外合办在那个校区？谢谢",
        "answer": "可以冲一下。https://zsxx.buu.edu.cn/news/show-1133.html可以看一下中外合作办学专业介绍"
    },
    {
        "schoolName": "北京联合大学",
        "title": "北京联合大学-考生咨询",
        "question": "请问贵校中外合作办学物流工程专业需要去国外读书吗，是跟哪个学校合作，毕业可以拿双学位吗",
        "answer": "https://zsxx.buu.edu.cn/news/show-1133.html可以查看一下介绍"
    },
    {
        "schoolName": "北京联合大学",
        "title": "北京联合大学-有关于单科成绩要求限制",
        "question": "我看贵校中招生简章财务管理与金融学有要求单科成绩 其简章的专业后加了（数智金融实验班）和（数智财管实验班）的那两个专业是05专业组中的财务管理和金融吗 我看05专业组后没有括号标注 想问一下是一个专业吗？05专业组中财务管理和金融需要要求单科成绩吗",
        "answer": "认真查看专业名称，在北京这两个专业没有实验班招生"
    },
    {
        "schoolName": "北京联合大学",
        "title": "北京联合大学-提前批",
        "question": "请问提前批A段的师范专业对视力有要求吗。",
        "answer": "录取没有要求。自己考虑好就业行业要求"
    },
    {
        "schoolName": "北京联合大学",
        "title": "北京联合大学-调剂问题",
        "question": "您好 北京美术生综合分469 排名2100+ 想冲一冲贵校的数媒产品设计和视传 但不想上绘画和工艺美术 如果这个志愿选择服从调剂的话 会被调剂到我没有报的专业吗 如果选择不服从调剂 会被退档吗",
        "answer": "可以冲一下，参照往年希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "北京联合大学",
        "title": "北京联合大学-专业",
        "question": "软件工程只有那个机器人创新实验班吗，计算机科学与技术一定是师范类的吗，，我想报的没有这两个呀",
        "answer": "按照高招办发布的招生专业目录为准"
    },
    {
        "schoolName": "北京联合大学",
        "title": "北京联合大学-调剂",
        "question": "请问服从调剂是否是在报考的专业组内调剂",
        "answer": "组内调剂"
    },
    {
        "schoolName": "北京联合大学",
        "title": "北京联合大学-录取",
        "question": "老师您好 想问一下贵校有入学考试吗",
        "answer": "按照入学须知为准"
    },
    {
        "schoolName": "北京联合大学",
        "title": "北京联合大学-师范类汉语言有单科成绩要求吗",
        "question": "汉语言",
        "answer": "有，可以查看我校招生章程"
    },
    {
        "schoolName": "北京联合大学",
        "title": "北京联合大学-表演生",
        "question": "一，去年表演专业，在山东的最高和最低录取分数线二，我专业二，三，三文化367可以报考吗？三，上大学以后可以双学位吗？",
        "answer": "录取分数可以到我校招生网站查询。有辅修二学位"
    },
    {
        "schoolName": "北京联合大学",
        "title": "北京联合大学-录取",
        "question": "物化生523 报考004专业可以吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "北京政法职业学院",
        "title": "北京政法职业学院-录取",
        "question": "江西文科355分能被录取",
        "answer": "我校江西没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "北京政法职业学院",
        "title": "北京政法职业学院-山东450有机会报考本校吗",
        "question": "物理地理历史",
        "answer": "搜索北京政法职业学院微信小程序，查询我校历年录取分数可作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "北京政法职业学院",
        "title": "北京政法职业学院-北京政法",
        "question": "河南文科379位次147231-148347能报考咱们学校法律事务专业吗，或者其它专业",
        "answer": "我校河南没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "北京政法职业学院",
        "title": "北京政法职业学院-报考专业和专升本（北京）",
        "question": "老师您好 我是北京考生 语数英三科共考244 想报考商务英语（幼儿教育）（幼儿教育）专业 我能成功的被该校录取吗 如果被录取 我还想请问一下 专升本入选的资格是什么 谢谢",
        "answer": "2023年该专业的最低录取分数为179分可供参考，升本是根据在校期间的量化考核参加校考，升本的推荐比例为15%。"
    },
    {
        "schoolName": "北京政法职业学院",
        "title": "北京政法职业学院-录取",
        "question": "山东物化生421,368431，能报考贵校什么专业",
        "answer": "山东2023年我校最低录取分数为444分，可供参考；可搜索北京政法职业学院微信小程序查看我校历年录取分数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "北京政法职业学院",
        "title": "北京政法职业学院-录取",
        "question": "老师您好，山东文化课352位次506854.被贵校传播策划录取的几率大吗？",
        "answer": "山东2023年我校最低录取分数为444分"
    },
    {
        "schoolName": "北京政法职业学院",
        "title": "北京政法职业学院-专科",
        "question": "那个微信公众去年分数专业不全面，安徽理科426可以报上本校吗，且适合哪些专业",
        "answer": "搜索北京政法职业学院微信小程序，上面有我校历年录取分数"
    },
    {
        "schoolName": "北京政法职业学院",
        "title": "北京政法职业学院-咨询",
        "question": "数字媒体艺术设计 ,【历史合格,信息技术合格】 什么意思。学科必须历史吗？",
        "answer": "是高中的合格考"
    },
    {
        "schoolName": "北京政法职业学院",
        "title": "北京政法职业学院-法律事务",
        "question": "高考成绩256，语数外127，能报考法律事务吗？专升本对应哪所大学？",
        "answer": "最低控制线120分，120分以上可以报考，可以参考我校历届录取分数线，在北京政法职业学院官方网站。法律事务对应的升本学校为北方工业大学。"
    },
    {
        "schoolName": "北京政法职业学院",
        "title": "北京政法职业学院-能否专升本",
        "question": "1贵校能否专升本，对应本科学校是什么学校",
        "answer": "升本推荐比例为15%，根据专业对应的本科学校为北方工业大学，北京石油化工学院，北京联合大学。"
    },
    {
        "schoolName": "北京政法职业学院",
        "title": "北京政法职业学院-录取",
        "question": "老师您好，山东美术专业综合分394.75，有机会能被贵校录取吗？",
        "answer": "2023年山东艺术类最低分为547，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "北京政法职业学院",
        "title": "北京政法职业学院-报考",
        "question": "山西文科415可以报本校的法律事务或者刑事执法吗",
        "answer": "山西2023年法律事务最低录取分为338，刑事执行最低分数为350，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "北京政法职业学院",
        "title": "北京政法职业学院-报考",
        "question": "山西文科415可以报本校的哪些专业",
        "answer": "可进入我校官网或搜索微信小程序，查看我校历届录取分数，作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "北京政法职业学院",
        "title": "北京政法职业学院-录取",
        "question": "辽宁历史类417录取机会大吗",
        "answer": "2023年辽宁文史类最低分数为386分，您可以查询我校历届录取分数作为参考，搜索北京政法职业学院微信小程序或官方网站可查询。"
    },
    {
        "schoolName": "北京政法职业学院",
        "title": "北京政法职业学院-福建文科",
        "question": "老师你好，福建文科414位次30624有机会报考贵校吗？",
        "answer": "我校福建没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "北京汇佳职业学院",
        "title": "北京汇佳职业学院-录取",
        "question": "山东物化生421,368431，能报考贵校什么专业",
        "answer": "您好，针对您这个分，建议您多填几个志愿，录取几率还是很大的，具体问题您也可以拨打我院招生电话01051631234详细咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "北京汇佳职业学院",
        "title": "北京汇佳职业学院-天津，总分397，语数外总分229，被录取概率大吗",
        "question": "229对应去年位次为12529",
        "answer": "您好，去年我院天津最低录取分数线210，建议您填报试试，具体问题您也可以拨打我院招生电话01051631234详细咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "北京汇佳职业学院",
        "title": "北京汇佳职业学院-专升本",
        "question": "请问护理可以专升本吗？可以升哪个学校？",
        "answer": "您好，护理专业是可以专升本的，暂定北京城市学院具体要等毕业当年北京市教委指定，详细问题您可拨打我院招生电话01051631234咨询"
    },
    {
        "schoolName": "北京汇佳职业学院",
        "title": "北京汇佳职业学院-录取",
        "question": "浙江美术生文化363美术216能否被贵校录取",
        "answer": "您好，去年我院浙江最低录取分数线479，建议您填报试试，具体问题您也可以拨打我院招生电话01051631234详细咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "北京汇佳职业学院",
        "title": "北京汇佳职业学院-录取",
        "question": "北京考生语数外218，想报贵校护理专业有希望吗？",
        "answer": "您好，如果合格考信息、通用这两门合格，针对您这个分，建议您把我院志愿往前填，录取几率还是很大的。详细问题您可拨打我院招生电话01051631234咨询"
    },
    {
        "schoolName": "北京汇佳职业学院",
        "title": "北京汇佳职业学院-录取",
        "question": "你好 本校是公办还是民办？河北史地政445分位次68399报考护理专业机率大吗？",
        "answer": "您好，我们是民办院校。针对您这个分，建议您把我院志愿往前填，录取几率还是很大的。详细问题您可拨打我院招生电话01051631234咨询"
    },
    {
        "schoolName": "北京汇佳职业学院",
        "title": "北京汇佳职业学院-报考",
        "question": "河北考生物化地组合女生321能报考该校吗",
        "answer": "您好，去年我院河北最低录取分数线327，建议您填报试试，还是有希望的，具体问题您也可以拨打我院招生电话01051631234详细咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "北京汇佳职业学院",
        "title": "北京汇佳职业学院-咨询",
        "question": "北京文科342分，主科179分可以报考贵校吗",
        "answer": "您好，建意志愿靠前填报还是有希望的，您的合格考过了吗？具体问题您也可以拨打我院招生电话01051631234详细咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "北京汇佳职业学院",
        "title": "北京汇佳职业学院-咨询",
        "question": "河南文科300，美术216可以报考贵校吗",
        "answer": "您好，建议您填报试试，还是有希望的，您也可以拨打我院招生电话01051631234详细咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "首都师范大学科德学院",
        "title": "首都师范大学科德学院-重庆美术生",
        "question": "您好，请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，被贵校某些专业录取的概率大吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "首都师范大学科德学院",
        "title": "首都师范大学科德学院-录取咨询",
        "question": "老师您好！想请问一下江苏体育生历史类综合分473填报贵学校有希望吗？",
        "answer": "有一定希望的。欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "首都师范大学科德学院",
        "title": "首都师范大学科德学院-报考",
        "question": "江苏物政地468有机会录取吗",
        "answer": "有一定希望。欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "首都师范大学科德学院",
        "title": "首都师范大学科德学院-报考咨询",
        "question": "您好，河北考生理科物生政高考成绩454，排名197430，可以被该校录取吗",
        "answer": "欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "首都师范大学科德学院",
        "title": "首都师范大学科德学院-湖北美术类考生 专业分206 文化分324 综合分506",
        "question": "湖北美术类考生 专业分206 文化分324 综合分506.4 一分一段排名14087名左右 服从调剂 报考贵校可能性大吗",
        "answer": "有希望。欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "首都师范大学科德学院",
        "title": "首都师范大学科德学院-征集志愿",
        "question": "北京艺考生文化321 专业201 有机会通过征集志愿来科德嘛",
        "answer": "文化课没过线吧。"
    },
    {
        "schoolName": "首都师范大学科德学院",
        "title": "首都师范大学科德学院-北京体育",
        "question": "体育72文化400有希望上体育教育吗？",
        "answer": "有希望，欢迎在一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "首都师范大学科德学院",
        "title": "首都师范大学科德学院-播音主持艺术类志愿填报",
        "question": "本人是浙江播音主持艺考生，高考533，排名十三万 综合分548，位次号430左右，因为贵校是第一次面向浙江招收艺术生，所以不清楚这个分数报考是否有希望，机会大吗？望详细解答",
        "answer": "有希望。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "首都师范大学科德学院",
        "title": "首都师范大学科德学院-您好! 报考贵校",
        "question": "河南考生422（物化生）排名282438报考贵校的几率大吗？建议报考吗？学费大概多少？",
        "answer": "学费79800元每学年。有一定希望。"
    },
    {
        "schoolName": "首都师范大学科德学院",
        "title": "首都师范大学科德学院-老师",
        "question": "老师，体育生体育教育专业录取份数是多少？就业方向是哪些？",
        "answer": "您好，您是哪个省的考生哦。"
    },
    {
        "schoolName": "首都师范大学科德学院",
        "title": "首都师范大学科德学院-上海艺考生",
        "question": "表演综合分419.65，排位196，有希望能考上贵校吗",
        "answer": "有希望。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "首都师范大学科德学院",
        "title": "首都师范大学科德学院-上海艺考生",
        "question": "老师您好！贵校表演专业每年除学费79800元，宿舍费外，还有其他大额的费用吗？像出国这些？",
        "answer": "没有其他费用了。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "首都师范大学科德学院",
        "title": "首都师范大学科德学院-咨询",
        "question": "北京播音综合分466，排名324有希望录取吗",
        "answer": "有希望被录取。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "首都师范大学科德学院",
        "title": "首都师范大学科德学院-江苏美术生",
        "question": "文科综合分445 排名16986 有希望吗",
        "answer": "有一定希望。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "首都师范大学科德学院",
        "title": "首都师范大学科德学院-毕业证书",
        "question": "毕业证书是首都师范大学科德学院全称吗",
        "answer": "是的。"
    },
    {
        "schoolName": "北京科技职业学院",
        "title": "北京科技职业学院-录取",
        "question": "河北考生，历生政301分，位次180351有希望被录取吗？",
        "answer": "我校去年河北历史类最低录取分数线是278分，可以报考我校志愿"
    },
    {
        "schoolName": "北京科技职业学院",
        "title": "北京科技职业学院-河南理科报考",
        "question": "老师您好，请问理科315报考贵校有希望吗？",
        "answer": "我校去年河南理科最低分是329，你可以参考以一下"
    },
    {
        "schoolName": "北京科技职业学院",
        "title": "北京科技职业学院-山东美术文科",
        "question": "山东美术综合401有望报贵校数字媒体艺术设计专科吗？",
        "answer": "可以报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "北京科技职业学院",
        "title": "北京科技职业学院-2024录取",
        "question": "你好,河南253能报贵校那些专业",
        "answer": "我校去年河南最低录取分数线为310分左右"
    },
    {
        "schoolName": "北京科技职业学院",
        "title": "北京科技职业学院-北京高考383可以上护理专业吗谢谢",
        "question": "北京高考383可以上护理专业吗谢谢",
        "answer": "我校去年北京护理专业录取分数为227，可以报考我校。欢迎报考北京科技职业学院！"
    },
    {
        "schoolName": "北京科技职业学院",
        "title": "北京科技职业学院-录取",
        "question": "请问一下河南理科328，位次434359有希望进入贵校吗？",
        "answer": "我校去年理科最低分数线329，去年位次在438472。可以报考，欢迎报考北京科技职业学院！"
    },
    {
        "schoolName": "北京科技职业学院",
        "title": "北京科技职业学院-录取",
        "question": "浙江美术生文化363美术216能否录取贵校。如果放弃美术分，文化363能否录取，哪种概率大一点",
        "answer": "我校去年浙江美术类综合成绩是490，文化课成绩去年最低371。您可以参考一下。欢迎报考我校北京科技职业学院！"
    },
    {
        "schoolName": "北京科技职业学院",
        "title": "北京科技职业学院-重庆",
        "question": "请问重庆物理类考生要多少分和多少位次才有机会呢",
        "answer": "我校在重庆没有招生计划，填报不了我校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "北京科技职业学院",
        "title": "北京科技职业学院-北京科技职业学院",
        "question": "河南文科346位次185941~187410可以报考吗",
        "answer": "可以报考，欢迎报考北京科技职业学院！"
    },
    {
        "schoolName": "北京科技职业学院",
        "title": "北京科技职业学院-录取",
        "question": "重庆物理类333分123801名可以吗",
        "answer": "我校在重庆没有招生计划，无法报考我校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "北京科技职业学院",
        "title": "北京科技职业学院-咨询",
        "question": "河南文科331位次205713可以吗",
        "answer": "可以报考，欢迎报考北京科技职业学院！"
    },
    {
        "schoolName": "北京科技职业学院",
        "title": "北京科技职业学院-录取",
        "question": "河北美术生文化262专业193.6录取几率大吗",
        "answer": "可以报考，欢迎报考北京科技职业学院"
    },
    {
        "schoolName": "北京科技职业学院",
        "title": "北京科技职业学院-河南",
        "question": "河南生美术206文化290能报贵校吗",
        "answer": "可以报考，欢迎报考北京科技职业学院！"
    },
    {
        "schoolName": "北京科技职业学院",
        "title": "北京科技职业学院-河南",
        "question": "文化290美术206能报贵校吗",
        "answer": "可以报考，欢迎报考北京科技职业学院！"
    },
    {
        "schoolName": "北京科技职业学院",
        "title": "北京科技职业学院-录取",
        "question": "你好 本校是公办还是民办？河北史地政445分位次68399报考护理专业机率大吗？",
        "answer": "我校是民办学校，报考机率还是很大的，欢迎报考北京科技职业学院！"
    },
    {
        "schoolName": "北京交通职业技术学院",
        "title": "北京交通职业技术学院-咨询",
        "question": "河北女物化地414分可以报考吗？",
        "answer": "2023年物理类最低419分，排位210708.请参考"
    },
    {
        "schoolName": "北京交通职业技术学院",
        "title": "北京交通职业技术学院-报考专业和专升本（北京）",
        "question": "老师您好 我是北京考生 语数英三科共考244 想报考城市轨道交通运营管理专业 我能成功的被该校录取吗 如果被录取 我还想请问一下 专升本入选的资格是什么 谢谢",
        "answer": "第一志愿几率比较大，欢迎报考。此专业升入北京建筑大学。每个专业的3年综合成绩的前15%可以推荐参加专升本考试，录取比例是成绩的5%。"
    },
    {
        "schoolName": "北京交通职业技术学院",
        "title": "北京交通职业技术学院-录取",
        "question": "安徽物化生389位次25.5万报考贵校的大数据技术专业希望大吗",
        "answer": "2023年理科最低分366分，位次231172.请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "北京交通职业技术学院",
        "title": "北京交通职业技术学院-想要报考我校",
        "question": "325分可以报考我校的什么专业",
        "answer": "2023年最低435，排位327303.请参考"
    },
    {
        "schoolName": "北京交通职业技术学院",
        "title": "北京交通职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科414，可以报考哪些专业？录取的几率大吗？",
        "answer": "2023年河北物理类最低分414分，排位210708.请参考"
    },
    {
        "schoolName": "北京交通职业技术学院",
        "title": "北京交通职业技术学院-录取",
        "question": "山东物化生421,368431，能报考贵校什么专业",
        "answer": "2023年山东最低435，排位327303.请参考"
    },
    {
        "schoolName": "北京交通职业技术学院",
        "title": "北京交通职业技术学院-安徽考生 理科 物理 组293， 排名：300265，",
        "question": "尊敬的老师，您好！想咨询如下问题： 1、安徽女考生， 物化政，293 排名为300265能否被贵校录取？ 2、贵校后期能否深造（专升本）3、进入学校后，如果报考专业确实不适合考生，后续能否进行变更专业。",
        "answer": "1、2023年安徽理科最低366，排位231172，请参考。2、所有专业均可以专升本。3、录取后不变更专业"
    },
    {
        "schoolName": "北京交通职业技术学院",
        "title": "北京交通职业技术学院-请问山东录取",
        "question": "请问今天有山东招生计划吗-山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗",
        "answer": "2023年山东最低435，排位327303.请参考"
    },
    {
        "schoolName": "北京交通职业技术学院",
        "title": "北京交通职业技术学院-江西理科345",
        "question": "0",
        "answer": "2023年最低384分，位次43408.请参考"
    },
    {
        "schoolName": "北京交通职业技术学院",
        "title": "北京交通职业技术学院-录取",
        "question": "山西今年有招生计划吗，去年录取分数线是多少",
        "answer": "山西有招生计划，请微信搜索“北京交通职业技术学院”，进入小程序，查看往年分数。2023年文科最低313，理科最低320."
    },
    {
        "schoolName": "北京交通职业技术学院",
        "title": "北京交通职业技术学院-宿舍",
        "question": "宿舍大概是什么条件 有没有早操早晚自习 出校门有无限制 河北考生 史政生 417分排名快九万有希望录取吗",
        "answer": "6人间，上下铺，2张大桌子，女生有独卫1200元/年，男生900元/年。大一有晚自习，晚上关门之前要回校回宿舍。417分有希望报考，工程造价较大，其他专业几率更大"
    },
    {
        "schoolName": "北京交通职业技术学院",
        "title": "北京交通职业技术学院-福建招生计划",
        "question": "福建物理391分，排名145482有机会吗",
        "answer": "无福建招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "北京交通职业技术学院",
        "title": "北京交通职业技术学院-河南过线分数",
        "question": "高考391可以上吗",
        "answer": "分数可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "北京交通职业技术学院",
        "title": "北京交通职业技术学院-报考分数",
        "question": "老师您好，北京文科考生，三科175，总分316有机会报考本校吗",
        "answer": "您好，有机会报考的，请微信搜索“北京交通职业技术学院”，进入小程序，查看北京各专业2023年分数。"
    },
    {
        "schoolName": "北京交通职业技术学院",
        "title": "北京交通职业技术学院-咨询",
        "question": "北京文科342分，主科179分可以报考贵校吗",
        "answer": "可以报考，请微信搜索“北京交通职业技术学院”，进入小程序，查看往年分数。"
    },
    {
        "schoolName": "北京交通运输职业学院",
        "title": "北京交通运输职业学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校录取吗？有推荐的专业吗？提档比是？会被退档吗？",
        "answer": "我院安徽省理科2023年录取最低分390分。专业方面请登录我院官网参阅“2024年统招招生手册”。提档比例按照安徽省高招办要求，预计为100%。如果个别专业不符合录取要求，有退档可能。具体可咨询01069204968"
    },
    {
        "schoolName": "北京交通运输职业学院",
        "title": "北京交通运输职业学院-咨询",
        "question": "河北女物化地414分能报考吗？",
        "answer": "我院2023年河北省物理类录取最低分413分，可以尝试报考。具体问题可电话咨询01069204968、01069232401。"
    },
    {
        "schoolName": "北京交通运输职业学院",
        "title": "北京交通运输职业学院-报考和专升本（北京）",
        "question": "老师您好 我是北京考生 语数英三科共考244 想报考该校专业 我能成功的被该校录取吗 如果被录取 我还想请问一下 专升本入选的资格是什么 谢谢",
        "answer": "我院2013年北京统招专科录取最低分146分，最高分283分，平均分235分。你的分数有录取的可能性。我院专升本是按照排名前15%的学生进行推荐，推荐参加本科入学考试。目前对口学校是北京联合大学、北京建筑大学、北京石油化工学院。具体问题可电话咨询01069204968、01069232401。"
    },
    {
        "schoolName": "北京交通运输职业学院",
        "title": "北京交通运输职业学院-录取",
        "question": "老师你好！请问今年招收广东学生吗？",
        "answer": "我院今年在广东省没有安排高招计划。"
    },
    {
        "schoolName": "北京交通运输职业学院",
        "title": "北京交通运输职业学院-请问山东录取",
        "question": "请问今天有山东招生计划吗-山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗、有地铁运营专业吗",
        "answer": "我院今年没有安排山东省的高招计划。"
    },
    {
        "schoolName": "北京交通运输职业学院",
        "title": "北京交通运输职业学院-专科",
        "question": "河南文科427能上贵校吗",
        "answer": "我院2023年河南省文科录取最低分444分，供您参考。如有问题请电话联系01069204968"
    },
    {
        "schoolName": "北京交通运输职业学院",
        "title": "北京交通运输职业学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "我院在2024年山东省没有安排招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "北京交通运输职业学院",
        "title": "北京交通运输职业学院-江西",
        "question": "理科345",
        "answer": "你好，我院2024年在江西省没有安排高考招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "北京交通运输职业学院",
        "title": "北京交通运输职业学院-咨询",
        "question": "请问本校招生辽宁省美术生吗？都有哪些专业？",
        "answer": "我院在辽宁省没有美术类招生计划。我院2024年在辽宁省招生专业，可查看辽宁省招生简章，我院代码4279。如有问题请电话咨询01069204968"
    },
    {
        "schoolName": "北京交通运输职业学院",
        "title": "北京交通运输职业学院-录取",
        "question": "安徽433分能被贵校录取吗",
        "answer": "我院2023年在安徽省招生最低分：文史367分、理工390分。欢迎报考，具体请咨询01069204968"
    },
    {
        "schoolName": "北京交通运输职业学院",
        "title": "北京交通运输职业学院-我想请问一下433分，位次是214267可以被这所学校录取吗",
        "question": "433分能被录取吗",
        "answer": "安徽省2023年我院录取最低分：文史367分，理工390分。欢迎报考，是否能被录取，需要取决于整体报考人数，目前无法预计。如有问题可咨询01069204968"
    },
    {
        "schoolName": "北京交通运输职业学院",
        "title": "北京交通运输职业学院-咨询",
        "question": "河南文科331位次205713怎么样",
        "answer": "2023年河南文科录取最低分444分、2022年河南文科录取最低分414分。如有问题请电话咨询01069204968"
    },
    {
        "schoolName": "北京交通运输职业学院",
        "title": "北京交通运输职业学院-报考分数",
        "question": "老师您好，北京文科考生，三科175，总分316有机会报考本校吗",
        "answer": "我院2023年北京高考统招专科录取（语文数学外语三科）最低分146分，平均分235分。欢迎报考，具体请电话咨询01069204968、69232401"
    },
    {
        "schoolName": "北京交通运输职业学院",
        "title": "北京交通运输职业学院-咨询",
        "question": "北京文科342分，主科179分可以报考贵校吗",
        "answer": "北京统招专科报考时，语文、数学、外语三科成绩179分可以报考。我院2023年三科录取最低分146分，平均分235分。仅供参考。此外我院要求物理和信息技术合格。具体可电话咨询01069204968、01069232401."
    },
    {
        "schoolName": "北京交通运输职业学院",
        "title": "北京交通运输职业学院-您好陕西理科356招生吗",
        "question": "您好陕西理科356招生吗",
        "answer": "同学你好，我院今年在陕西省没有安排招生计划。具体可咨询01069204968、01069232401"
    }
]